有建制對你派傳單拉票應該如何對應?

咪撚避啊 就係你班垃圾避佢 先搞撚到今時今日
大大聲喝鳩佢:驅逐共產黨，還我真香港!
搭埋博頭影相又點話啊!

當面撕爛佢 還返俾佢

一定要R爛面皮落鳩佢面 玩撚到佢面懵懵
從心理層面認輸為止

開cam再禮貌地問佢支唔支持警察開鎗打學生

佢地醒咗
見後生唔派

屌到佢地仆街

被捕求助（對唔住手足）

明明民建聯 連海報都唔敢整民建聯個黨徽出黎 一定要大大力玩鳩佢地

屌！都話唔叫雞囉

老老豆豆今日變左比民建聯加分
將軍澳交通大混亂尚德建制區議員出黎指揮

唔好暴力，唔好比機會佢地暫停區選

支唔支持日本侵中華民國？